唱歌吹水tg group

呢個group 都run左一段時間 暫時有四十幾人 不定時都會招人
入黎都唔一定要唱歌㗎 都可以吹下水㗎
有興趣就tg我啦
我tg chocolatina1

tg左你2次都唔add咩玩法

冇再招人啦喎ching